作為一隻屯門牛，2016立法會根本係恥辱

一定有人屌我咁早開post,請繼續，who fucking cares

睇返2016年立法會數據，新界西即使計埋蟲太都係攞得4席，係4/9，係完全唔L合格()

睇返票數，非建制(或 大多數派) 得票係已經過半
只計名單(1,2,5,10,11,12,15,20)，但點解會贏票，輸議席

因為輸畀比例代表制+配票 ，係策略問題

睇返少數派，當選票數平均係50k(除田柒有班中剷有多2萬票，同何妖咁恥辱外)，估計50k 就係當時嘅底數

所以決定贏輸根本係參選前已經決定咗
幾多張名單？如果好似上屆咁29幾張又係互爭輸L梗
(陳偉業同李卓人差不多嘥咗60k票)

事實上同極權政權比較，我哋係站喺兩個極端
我哋無大台，對面係由上而下一體黨國機器
我哋嘅票係有血有汗，對面係種出嚟
要贏，一定要將無大台嘅特點發揮到極致(好似今屆區議會無白區一樣)

1, 名單唔可以濫，認清仆街 (唔到選民控制，不過𠝹票收銀基-馮檢基嗰啲唔L 洗投嫁啦)
2, 因為呢個仍然係對抗極權嘅公投，極權vs 非極權之爭， 所以要大家放下成見投佢老母先: 假設有5張非保皇名單，9席攞5席，唔大貪吖
大家只需要自組5人投票group
甲投1
乙投2
丙投3
丁投4
戊投5
禮成

我想贏一次呀，得唔得？